唔好再推同行動無關嘅post啦，我地打緊仗架

10月 13日 今日2點！18區要人！

打仗